歷史新高了 我隻長和同中移動卻...

郁都無郁過

誠哥4隻升咗一萬點都幾乎無郁過

仲有992

941苦主揮手區
仲差3蚊先平手 俾佢壓住哂d錢買唔到其他股

今日連2628都識郁了

66無人講

我都有1仔，仲係高位入貨

66 2007年到而家升左幾倍了

抗升了強另一面係抗跌力強

最重倉就係1號仔

6,66,1038 都唔鳩郁

唔明點解 腥港得恆指 有公認性

如果有 好似類似 標普 500 咁既指數

就睇到 腥港依個西市有幾撚假

今次升市係國家任務來, 只會炒特定對象

可以去時事POST睇下個POST講乜

我都有1 ，1038 各兩手

你地係咪on9，買曬堆落後股

今日941升左好多 好滾動

隻支那固定都識郁嘅時侯即係夠鐘散水啦

仲有農行

點解D人唔買誠爺D野

拍醒倉中懶訓豬要起身喇

長建電能苦主
941都移動 真係情何以堪

我隻1730 終於上番D

941都升 個市好危險

941升了
隻長和仲妹下妹下

1038識得郁未

唔識升仲好 牛市都仲有入貨的地方
利申 長和苦主

升?

三萬二千點佢都係得 81 乜多D !!??

撤資撤得你咁開心吖嗱 就唔炒你

屌有1038

2 號仔仲要陰d陰d 咁跌....

1478

起馬都8字頭呀 ching

幾多人100 上面有貨呀

on9 先入長和

幾時先妹反上去

藍燈籠 ?

除非90蚊左右入手，唔係跟本冇肉食

1吧@114坐撚左3年

你止蝕買港交所已經賺突

終生監禁

仲差2蚊我就到家鄉
5g光環頂住呀

蝕幾千好傷架

唔升咪換馬囉...

套唔套現都係蝕咁多㗎啦

823

1730 又跌 有無大戶幫手呀

係咁跌

自從上星期火車出事就跌到而家
唯有等3月業績出沖下喜

1038股東表示食茶記唔敢嗌凍飲

941 一定唔可以升

望咁望 等緊佢3月派息

升完一日又收左皮

1手仆街長和仲有四蚊先返家鄉

1手@100
家鄉已到。但放係度算

玩舊經濟股係咁 仲要有d係公用

1038 同66 股東

96升到100 算好好

6，66同1038股東

一仔cost 102四手兩年前買
早前炒特別息消息上到106放左一手
差唔多升多少少就要放喇
牛市淨炒中資股
最怕一回調就跟住其他股跌

今日向下移動又識向上

防守股
跌市見真章

最怕到時未賺就要跟跌

跌極都係9X，總之成日都吽吽哣哣

岩岩$102.2放左，半年前左右$100.2入，
坐左半年、賺得2蚊加一次股息

大圓底 個勢似就爆wor

咁入返先

1038郁未

舊年67蚊買左1000股、收左兩次息、仲坐緊

0001=1手@102.5 , (100買)
賣左先. 遲下再入吧....
我信誠哥既.

英磅歐元升番上黎 油價升 我諗今年盈利幾好

我都係咁諗
Hold到出業績

就破前頂啦1號

1038欠股東一次爆升